做緊文具採購 唔開心想轉工

如題 而家好難轉工，失業率高 自己本身HDgrad
點算好😔😔😔😔

嘩，做文具採賺咁大生意

點解唔開心

係咪幫同事買文具既工

工作辛苦

買番黎賣俾客

搵到工先轉啦 in下 warm up下 祝你有新offer

purchaser有咩得罪你
你做咩工咁大支野？

無撚知

返文具店

Ptgf, hea做月入100k都好輕鬆

有錢就走 無錢就做

點解會做採購
會唔會多ot?
升職機會係咪好細
工作量係咪好多

👍🏻

有興趣對供應鏈方面 多左ot 升職機會細 工作量大

文具算唔算惡做 賺又唔係多

轉做五金採購...保證你日日充實

如果d買家係美洲 歐洲 你洗唔洗半夜起身同佢email
會唔會覺得呢行係夕陽行業

咁又唔算惡做